突發，有狂徒公佈左李漢民EMAIL同手提電話

老豆搵仔

唔好講我知 點先有光頭仔 電話
一定幫光頭仔 狂叫pizza

仲有幾條女警好吸精

此風不可長

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水被人圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門:

圖呢